話說依家唔見左何執葉？

好想睇小丑呀！

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬